我正在寻找你建议我们需要的团队。《新冠病毒-19的魅力：一个自称的重罪犯如何说服当选官员试图帮助他从疫情中获利》| Vianna Davila、Jeremy Schwartz和Lexi Churchill著| 2020年9月25日| ProPublica
面对这种可能性，建议婴儿的父母与社会隔离。流感大流行期间的怀孕：新冠病毒-19对孕妇和新妈妈的压力显示| LGBTQ编辑| 2020年9月23日|没有直接的新闻
在日本筑波大学研究进化计算的Claus Aranha建议三名参赛者参加比赛。Minecraft中的AI规划者可以帮助机器设计更好的城市|威尔天堂| 2020年9月22日|麻省理工技术评论
律师凯瑟琳·达菲尔德（Kathleen Duffield）就欺诈、浪费和滥用问题为卫生和公众服务部提供咨询，她拒绝置评。他想修复美国农村破碎的养老院。现在，纳税人可能要为7600万美元买单|由Max Blau为《乔治亚州健康新闻》| 2020年9月22日|出版
因此，本文件毫无价值，我们建议您不要将其用于任何目的。外国面具、恐惧和假证明：CSL Plasma的工作人员说捐赠中心的条件不安全
这就是施瓦兹的用武之地：平息担忧，为手术提供建议，并与所爱的人跟进。护士指导人们度过饥饿之死| Nick Tabor | 2014年11月17日| DAILY BEAST
它警告：“我们不建议你在天黑后散步。”夏洛克·福尔摩斯Vs.开膛手杰克|克莱夫·欧文| 2014年11月16日|每日野兽
在某种程度上，我们需要医生、食品和药品监管机构为我们提供建议。美国的爱管闲事者是我们最大的敌人| Stefan Beck | 2014年10月3日| DAILY BEAST
民主党民调专家塞琳达·莱克（Celinda Lake）表示：“我会建议任何候选人评估自己的生存能力，而不仅仅是象征性地竞选。”。希拉里团队想要民主党的挑战吗|David Freedlander | 2014年9月25日|每日野兽
我问Rosser，如果他的伴侣透露她患有HPV，她是否会建议他所爱的男性不要做爱。HPV的沉默耻辱|艾米丽郡| 2014年8月29日|每日野兽
当鼹鼠爷爷无意中听到罗宾太太说这样的话时，他很可能会建议她“试试小一点的。”鼹鼠爷爷阿瑟·斯科特·贝利的故事
他们应计划如何适当地完成这项工作，并将其行动告知我们。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
请尽快通知投降，以便对事件进行适当和严肃的宣传。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
然而，他既不希望审计员给他提供建议或影响，也不希望对他的行为说一句话。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
像女人一样，她可以建议和帮助到底，但手段的卑鄙令人反感。吉卜林的故事和诗每个孩子都应该知道，第二册|鲁迪亚德·吉卜林